2020政府intern討論區（12）

上個post既大家有offer未

上個post爆左我先開po

食環抗逆基金有offer

運輸組可能未in哂呢

TD真係冇曬聲氣

同感

幾時出糧
上網見到公務員 7月 28出

有冇有食環offer既人相認下 我個區一個intern都冇